到底有長期病患 / 到左中年仲係窮撚既人為咩生存

長期病患：
要靠食藥控制，體質比正常人差

有啲嚴重既隨時有其他併發症，唔食藥就即死，食藥就傷埋你其他身體器官，慢啲死吊住條命

體質/精神唔好點樣拼搏工作，點樣搵食？

屋企有錢另計

無錢就慘，廢人一條，老豆老母分分鐘到老仲要養你

老婆又頂唔順搵唔到錢既人，正宗雙失

當然有人病緊仲可以番到好工，搵到錢

但要俾好多倍努力囉，你諗下你得唔得啦

到左中年仲係窮撚：
一係你就破產，一係你就本身無撚用，書又讀唔掂/高分低能辨事能力低/智障專行錯路，吊起個身唔肯做地盤裝修

通常代表你個種差，劣質 （蠢，廢）

其實你生個仔出黎又俾唔到好野佢
慢一遺傳埋你啲DNA就真係double hit

你唔生仔，窮撚中年又諗唔到有咩生活意義
除左叫雞你地仲有咩世藝？

其實每日訓醒就食煙扑野

去到某日無啦啦死左都幾爽皮

真係唔明班人每日受苦仲捱落去搏咩

你不如去問下非洲果班連水都無得飲生嚟做乜

同時世界好多人條命生得好好

天生咩都贏晒人

付出少少其他人已經望塵莫及

爽皮既點係咩
咁撚悶on99咁

日叫一雞真係人生樂也

利申 冇膽